[火影]中忍考試時期嘅佐助打唔打得贏寧次?

假如佐助無被種到咒印，打唔打得贏寧次

佐助: 獅子連彈, 火遁, 千鳥, 手裡劍術
寧次: 八卦64掌, 回天, 柔拳, 點穴

佐助贏
寧次贏

雷切贏

條傻仔連回天都破唔到喇

佐助既體術同手里劍一係比寧次屌打 一係直頭冇用
千鳥係高速突進 不過寧次都有白眼+回天擋得住
得罪講句中忍考試既佐助冇撚用

寫輪眼3勾玉果陣仲可以打個和 前期真係無得鬥

回天未必擋到千鳥

冇寫輪眼，千鳥都打唔中人啦

細個佐助要結印千鳥就好難中到，不過一中就會直接破防

中忍考試最強之盾的我愛羅都擋唔到千鳥，回天點會得。

就咁避都避到啦
洗鬼回天咩

佐助用雷切一定破回天

千鳥呀

除左寧次佢應該都輸小李，我愛羅
比佢有咒印又點話，未到狀態2咒印副作用都好大影響

回天設定係反彈所有物理攻擊?

其實學咗千鳥既佐助有普通小李既速度

個期黎講我愛羅已經係最勁
小李都話有八門傷到我愛羅
佐助就有千鳥
寧次就真係搵唔到招打我愛羅
寧次唔係成績好同大一年之外
連蟲佬都贏到寧次

攻擊咁直線一定避到
點撚埋穴係咁先

人地木葉最強

寧次可以點應付火遁？

分分鐘usb可以抄埋回天
佐助如果識回天 寧次收得皮

講體術 boruto時期既佐助嗚人應該都可以屌打小李

學千鳥果時都變左小李咁快啦
仲要有火遁同寫輪眼
諗唔到有乜理由輸

小李未開八門好似未打贏過寧次
姐係寧次某程度上係跟到影舞蝶既速度
同埋依家硬碰硬咩
利用回天改變千鳥路線 兩發都唔中佐助就玩完啦

3代打唔打得贏寧次？

叫寧次主攻一樣打唔贏佐助